[行動升級] 729 全港大罷工

我們是一班香港人，當中有公務員、有專業人士、有基層勞工。我們對以林鄭月娥為首的特區管治班底表示憤概。真正令社會道德淪亡、令市民性命受威脅，令香港失去最安全城市稱號的正正是林鄭班子和香港警察。

7月21日晚上，警察在號無警示的情況下，連開36槍，血腥驅趕正在和平散去的群眾。當時正在後撤的示威群眾並沒有主動衝擊警方防線，反之，鎮暴警察亂槍掃射，其暴行有為國際標準。

另一邊廂，元朗出現警黑合作的一幕。一群穿著白杉，手持鐵通、木棍的黑幫衝入港鐵，展開無差別攻擊，就連老人家、孕婦、和記者無一倖免。事件性質與恐佈襲擊無異，目的旨在令元朗市民活在恐懼之下。令人髮指的是，荷槍實彈的巡邏警員見狀，不單止沒有制止白杉恐怖分子的屠殺，反而施然調頭離去。

上述兩宗事件反映，林鄭月娥的管治班底已經無法有放施政、行政。喪心病狂的香港警察亦無法保障市民安全。

我們對特區政府完全失去信心，政治問題必須以政治途徑解決，而非透過血腥鎮壓和恐怖襲擊解決。香港是世界一流的國際城市，而林鄭月娥卻試圖以第三世界流氓國家的方式來管治香港，這是所有香港人都不能夠接受的。

我們在此設下死線，林鄭月娥必須於7月28日（星期日）午夜前對五大訴求作出有建設性的回應，以及交待元朗恐襲的偵辦進度，如無令香港人滿意的答覆，香港人將於7月29日（星期一）發動開埠以來最大規模的罷工、罷市、罷學。

林鄭和香港警察已經無法有效保障香港人的性命和正常的社會運作。十八區各區的地方人士有必要在罷工當日（7 月29日）於各區的公共廣場、社區中心、民政中心成立當區的民防力量以保證社區的正常運作。

希望在於人民 改變始於抗爭

香港人 －－－ 2019年7月23日

推

重申五大訴求 追究黑警濫權

長文大型分析

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

希望在於人民 改變始於抗爭

推
多時間俾大家預備好d

今次搞大佢？

罷工

個個都怕黑社會，又無龍頭出黎，仲罷乜野工。

支持 文宣圖
727和平大遊行

怕你老母

P牌仔～
淪落到谷底

Pish

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔想失焦，又唔想剩係入元朗但係乜都無進展？

緊係讀多次臨時立法會宣言！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

支持 會響應

推!

其實好好機會,真係可以考慮下,因為有哂時間比人請假準備
同埋可以配合728,728一定要有行動

推
我冇嘢講

重申五大訴求

光復香港，時代革命

香港只有被動罷動，主動罷工冇可能

[行動升級] 嘅然政府仲係唔回應訴求，我地一於搞大佢，一定要有人死方可破局！！

啟德發展區區域供冷系統已經罷工
晴朗商場冇冷氣

推呀我dllm

推 一定要有更多人響應

推，有足夠時間做宣傳，請假

Push

琴日都話搞嫁啦

Support

林鄭喺記者會公開承認個濕鳩國徽重要過香港人條命，可唔可以加埋落去

咁至係架嘛

之前d post個個都係今日叫聽日，鬼有人跟到咩

唔好再講罷工啦，港豬唔會做

認真 係就真係罷 唔好得個講字 好似嚟幾日咁

全港大罷工， 癱瘓港鐵

光復香港 時代革命

推
希望在於人民 改變始於抗爭
光復香港 時代革命

推錢可以再搵
利申: 窮撚

唔該再整罷工List，根據上次做法，係由好多細公司100毛話罷左工先，之後再到大公司表態

push

要罷就要罷一星期
下星期開始成個星期都罷
一日半日係唔會見到個影響

PUSH
要比時間人準備

推呢個,真係要全罷,之前唔夠時間去宣導
但唔應該定一日,係應該寫729全港開始無限期三罷及不合作運動

上次6/9，係星期日/一開波，星期一細公司開始大罷工，連登再歸納罷工公司，星期二到三大公司再評估情況，再一齊罷工

由此推論

1.罷工list
2.細公司到大公司
3. 某d具知名度既公司帶頭 （上次係100毛）

請連登仔做野

有時間比佢回應，唔回應先罷工
Fair enough
推
光復香港

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

搵人集中好似612噉搞多次大罷工

如果樓主認同,建議重開po

推！729全民罷工！

係無限期三罷及不合作運動，唔可以得一日！

每次罷工po之所以失敗都係因為，我地都係得個講字，請將呢件事煲大佢，而且整罷工list

727元朗
729中聯辦
可行？

推爆佢

推~
今次預先講定，好過尋日前日突然間講就話第二朝罷
有哂計劃一齊罷工!!!!!!!!

做啦

幫推

我唔知應該做咩 幫推一下 但建議要俾連登以外嘅人知

一定要有罷工list ，細公司大罷工能夠spread到去大公司係因為連登張罷工list ，d大公司先知咁q多人罷工

pish

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

推
時間無多，要煲大佢

啱！要全世界同一日一齊罷。
要有公務員、航空、運輸。
一齊行動

罷工之餘 你知大部分人都返工第一
你又唔係啲咩大集團大公會搞罷工可以一呼百應
無野搞唔會真係好難叫咁多人唔返工 係屋企唔知為乜咁 又無人知你有幾多人罷工
相反你有啲活動（遊行集會etc) 都起碼等啲人有理由唔返工
同埋多人出黎的話又可以感染其他1516果啲人

推！

自組民防隊啊！！！
仲遊行？！你屋企俾人燒警察都唔撚幫你啊

有為係咪寫錯字。有違？

Push!!!!!!
屌佢老母 當我地冇到

其實一班死港豬真係會罷工？

幫推，但應該好難下

叫民陣之類個d 和理非團體開聲 幫手傳 搞文宣

第二段尾
有「違」國際標準
推

推啊

係。。。SORRY.....

小問題啦洗乜sorry
光復香港！

G持

光復香港

整左個行動整合 幫推
［行動整合］統一行動陣線 五大訴求 必不可少

請定假

推！！！！

比d骨氣啦香港人！

要有舖頭帶頭支持

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

小小建議：身邊唔少人表示罷工當日如果有活動會令人更有動力響應，因為唔想罷工淨係留係屋企

類似上次嘅網店、九巴職員
聯絡埋國泰工會 太古
仲有搵民陣 本民前 眾志 泛民出黎宣傳先得

啱

推

借呢件事組民團可以令民團獲得民意基礎

支持，要有時間畀大家ready，塞鐵又好乜都好都要時間詳細部署

文宣全力出撃

討伐警黑合作，劍指港共政權
光復香港，時代革命
7.27 元朗見

贊成呀。
好似12-6咁，有目標先聚到人
同埋好過24、25號罷，俾多啲時間人準備同加入

推呀推

組織民防力量！！！
組織民防力量！！！
組織民防力量！！！

呢個post咁少人推

林鄭食屎啦

罷工既可唔可以8點去地鐵發夢

。

支持
俾多幾日時間組織

推吖

係和理非回合

再推

分享樣大家未必願意聽既意見，其實講罷工都講左好多次，星期一夠話罷工，一樣無反應，其實會唔會罷工呢兩個字有問題，落唔到地？入唔到屋？反而尋日屯元無端端驚到罷左市，係咪要諗下點解？

撐

大家多D係whats app，IG，FB咩都好，Share出去
可以既印埋宣傳單張貼係街
有勇氣既叫多幾個骨友一齊擺派傳單

次次話癱鐵最後癱唔成
個個都返我咪又要死死地氣返工

癱藍線 集中癱一個站 講幾撚多次先明呀
癱東鐵做乜鳩呀 無人理你呀

咁撚大個金鐘都佔撚到
依家連個金鐘站都佔唔到？
你小貓三四隻分開幾十個站每個搞幾下，梗係俾人捉啦
屌你如果幾千人企係金鐘站你乜鳩都唔洗做都癱撚左個鐵啦
用下腦啦仆街

我覺得係未有足夠buffer time。
722我翻到公司上連登先見到有人號召罷工。

同埋係罷就要係無限期罷工呀
罷一日 港共都唔驚你 咪話支共

建議好似之前咁推埋罷市

100毛上次帶頭就好多人跟隊

大家多D係whats app，IG，FB咩都好，Share出去
可以既印埋宣傳單張貼係街
有勇氣既叫多幾個朋友一齊擺派傳單

加油

光復香港！
時代革命！

聽唔聽到呀仆街

先試下728罷工先，港豬要一步步嚟

聽到啊！！！巴打嘅意見我聽到啊！！！

728 星期日wo

推ar

訴求一定要包埋

停建監控燈柱
承諾永不推行社會信用制度

煲大佢

又未必係buffer唔夠，星期一個自行罷市都好突然，唯一係，有幾大SHK商場做勢，搞到似層層咁。

光復香港 時代革命
全港大罷工

黎多次612

希望啲大公司加入啦

推到職工盟入場

729開始 無限期全港三罷
光復香港 時代革命

岩呀 次次都果晚話罷工 點準備 試下煲大佢

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

支持

推
罷工好難話罷就罷
文宣功夫要做足

香港人要團結一次！世紀大罷工！

推番上黎！

罷工新形態 就算資訊唔流通 唔小心返左工都可以走
只要一知道有人罷工 全港同道即使返左工 都會立即打道回府

大家都有個心理係我自己一個罷係無用
要一齊齊心罷先有用
但無人願意以自身為首帶風向
要令人罷工都要比個名目美化
之前癱瘓港鐵係支持嘅 有發夢人幫手癱瘓
和理非大條道理返唔到工

警黑勾結，法治蕩然無存，全港巿民自保平安無奈被動大罷工

請支持良心企業！

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

光復香港
時代革命

加多條，追究政警黑合作

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推
但午夜既話 中年人會唔會第2朝睇唔切電話就出左去

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

罷工要時間準備同文宣 同意29/7！

其實只要地鐵同巴士既員工肯參與，我諗會成功好多

有違國際標準

第2段係咪有違先啱

sor... 我道歉

推！！！

擺工！支持

大家多D係whats app，IG，FB咩都好，Share出去
可以既印埋宣傳單張貼係街
有勇氣既叫多幾個骨友一齊派傳單

928午夜，not 929午夜

有tg gp講緊聽日試金鐘

不如你都入去比下意見？

但事實係好難叫到好多人參與 民防隊一聽就聯想到衝突 你叫啲上咗岸嘅和理非點埋堆 變相佢咪唔罷
你搞集會起碼名義上叫得到佢地join 容易號召更多人
勇武行動咪到時睇人睇情況各有各做囉

全力支持

光

推推推

729淡晒啦，仲死線?而家做到明晒，你仲比時間佢喘息?

推 大罷工會否有集會?

攪呢d大罷工真係需要大台去推。

同埋要多啲時間做文宣
自己一個罷，冇人知有鬼用咩

推比大家知

今日行動效果比尋日好但都唔夠

7月都發生咗好多無可能嘅野
罷工真係有用，要係職場組織起嚟！
可以掛啲小飾物，去辨認大家。

全力推！！！！

true... my apology, there should be another format of assembly like sing hallelujah around police stations

係職場用飾物辨認大家，例如掛黑絲帶。話俾準備罷工嘅大家知道大概有幾多人。組成一個小group，不斷草人數。

希望在於人民
改變始於抗爭

不了，番工

借位一用

如果要私人市場都罷
至少要好似612咁 罷工係有行動
果日呀頭俾我放
都要我影相證明自己有去行動先得

冇次會響應

Ok

推撚晒上去！

729 大罷工！

狂推，人手置頂

有「違」國際標準？

係，我道歉

光復香港！時代革命！

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

729大罷工
今個星期請到假就請 支援金鐘大罷工
出金鐘 齊罷工

I join

罷

[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]

小妹一直都係CD-ROM ，一直都無開account，
但今日覺得既然宜家因為元朗件事，連叔伯們都開始轉轉地風向，有返d理智同良知嘅時候，
我地真係要食住個勢去打爆cctvb固有勢力！

-----------------------------------------------------------------
[光復茶記 落單埋單禮貌叫轉台]
唔止係茶記 任何你覺得應該要轉台嘅餐廳都可以試
只係茶記係重災區 所以拎左黎做名號
因為facebook event最多得14日 所以開左呢個page
大家幫手like & share可以reach到更多人
既然生意人唔鍾意抵制 我地就幫襯
但要傳遞幫襯之後 會想有有個小小請求
最緊要係有禮貌 專稱返轉"無線新聞台"去"香港電台新聞台"
重點係 兩個台都係免費！
(唔講CCTVB因為要俾人覺得我地係理性建議)
決定權永遠在茶記／餐廳老細 而唔係我幫襯你 你就要轉台
大家努力！

呢個page係開放俾任何人留言，可以提供各區好食茶記／餐廳資料，或者係分享經驗／成果！

想幫手就 like & share!
如果想做多步，可以係invite朋友like page果度select all去invite成個friend list!
唔該哂！

連登post:

Facebook Page:

登報啦

支持！

隔得太遠啦, 應該罷工, 遊行都同一日

由聽日做起
罷工唔應該係一兩日既事

出金鐘 齊罷工

搞大佢！
夠時間搞大佢

有冇文宣圖些牙

上左熱門未？

yes

今次真係罷

仲玩罷工

推左先!!!

P牌仔

推

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！不撤不退！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

推
罷工要夠多人響應先得

推俾大家討論

推上報

記得要share出去 連登只係一少部分人
連儂資訊牆嗰啲可以用下

麻煩手足幫手們改改啲錯別字先

想問28係咪照舊將軍澳？

出金鐘 齊罷工

將地鐵抗爭宣揚比所有人知
我地係針對港鐵同黑社會暴力
唔係針對平民百姓

玩JJ係咪有用D？
咁去金鐘玩JJ咪可以雙重有用囉
聽日見

輕......推

係決定左就嘗試聯絡民陣吹雞啦
唔係既效果好有限

729定724
上面poster寫24會唔會太趕

PISH,729 729 729

[緊急] 我宣佈729會係第一次成功嘅罷工運動

一般學生/放假/熱心人士724搭地鐵幫手造勢被罷工
729係工會支持 正式海陸空全方位大罷工

推

[緊急] 我宣佈729會係第一次成功嘅罷工運動

我無野講

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

無論係上環開槍掟白衣暴民恐襲事件，香港政府一定要成立獨立調查，還社會一個公義！

729可以推上蘋果嗎
CALL4VAN ? 杜汶澤? 袁彌明?
宣傳729大罷工

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

光復香港
時代革命
爭取五大訴求
希望真係擺到

推，要夠人先有用

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

推一推

Set deadline

對罷工再冇任何期望，與其罷工，不如全港搭地鐵，或者司機慢駛

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

727反黑行
義士不是condom

係咪真

文宣做野

唔係想潑冷水...
真心罷唔撚到
集體坐地鐵好過啦

我要罷工

請大家盡量搵方法去勸人支持

又嚟

佢地仲未明坐地鐵有幾有用

Push my nigga's post

Push my nigga's post again

推
今次一個都不能少 齊齊行動

呢類型行動, 要夠noise可能真係要搵民陣叫人join?

求各大工會開記招宣佈 蝴蝶效應

有無人聯絡到 海關空姐救護配合一齊靜坐

罷工會唔會考慮聯同不合作坐鐵搞？

趁呢幾日快啲聯繫民陣、工會組織
個聲勢要夠大

叫人罷工唔係咁易，但可以參考吓元屯早幾日嘅停市原因......

冇人推

一定唔可以習慣開槍！！！

希望個二百萬人肯罷工，咁啲學生唔洗再出来送死。

再唔覆就729升級塞爆多幾個地鐵站，強制罷工

要做就要推遠d
等多d人響應

每一個負皮$0.1
發啦死中囯鬼！

推 要支持， 唔可以再比政府拖。

大家齊上齊落齊connect

push~
到底點解香港咁人中意番工

光復香港，時代革命！ —————————————— 八大訴求 —————————————— 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選 六、要求永不落實「社會信用評分系統」 七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」 八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推

───────────
25地鐵 26機場

一齊搞大佢啦推

今次一定要罷

唔罷正契弟

唔罷正契弟!

屌.. 咁啱放假 響應唔到

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

大大力推

一定要為香港做返啲嘢
唔可以等個政府任意妄為！！全力支持

Sent out？出左就瘋狂呼籲

推俾文宣睇

[member既然大家都遍地開花，係時候三罷喇[/member]

呢個post竟然得2200正評
何妖祖墳post就一個鐘20000正評
成班都唔撚係做野既
真係都唔知仲要唔要打主線任務
一個星期先解一個小任務有排都未輪到打主線

推!!!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光覆香港 時代革命

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

推到有大公司和應

推 支持

推！！

P

推。 但宣傳呢？ 出面無人知wo

完全俾元朗搶左fo

(人手置頂)727連登要有共識!!!

PUSH